返工返到無哂心機

對自己有要求
所以唔敢比麻煩人地
同時逼到自己好累

又有事令我專心唔到工作

點樣打發時間好

做邊行？

工程